iPhone個youtube apps 做乜鳩

呢兩日個apps怪怪地 成日load唔到片
試過log out google 又唔得
重裝個apps 會load到但過一陣又變返咁
有冇人係同一個情況
jj插沙求高手幫手解決下

推一推

有冇方法可以一勞永逸

推

唔用IPHONE

真係...冇你咁好氣

冇試過wo

iphone6 -10.2

我成日彈app

reboot

除左reboot之外呢

轉用tubie

x2

一樣

Iphone不嬲廢

未試過

bob打手

係咪裝咗Adblock

開個有聲既apps再入翻youtube就得

呢排一味都係咁
完全唔知佢做乜

我都有裝adblock
但係以前冇呢個問題

use android la

pccw problem